見放盤罕有加靚裝睇樓後即拍板 (西灣河)嘉亨灣兩房平台特色戶1090萬元沽

見放盤罕有加靚裝睇樓後即拍板 (西灣河)嘉亨灣兩房平台特色戶1090萬元沽
11:31 2021/04/16

"......西灣河嘉亨灣1座低層平台特色單位的二手成交，單位實用面積約493平方呎，建築面積約687平方呎，兩房間隔連平台238平方呎，享避風塘海景。單位近日獲外區客以1,090萬元承接，折合實用面積呎價約22,110元......"